[文化歷史台]第三講：認識港式小學雞IQ題之起源+重溫測驗

前言：Iq題大家就玩得多，本課除左會同大家重溫下小學雞iq題之外，仲會同大家深入淺出分析港式 iq題既起源同意念。

本課重點：
1. IQ題重溫測驗
2. 認識IQ題起源
3.分析IQ題之創作意念
3.近代創作意念代表 KOL

本課絕對係深入淺出 ，簡短易明，透過互動教學令學員認識香港IQ題既意念與起源

push

睇完咪屌7我
今集係純粹番外篇

Push

感動 巴打 謝謝你

當年真係

小學雞果陣最鍾意一學左個新既iq題
小息即刻周圍考其他朋友